每日都很擔心, 如果唔知點解中左武漢肺炎咁點算

我真的很擔心
真心覺得, 如果中左然後死了, 可能會更痛快
根據嚴謹的科學, 這隻武漢肺炎會攻擊肺, 腎, 心, 性功能系統

如果中左

肺就會纖維化, 唔好話其他, 我接受唔到行二步就無氣, 基本乜都做唔到, 同廢人無分別

腎出事, 基本上乜問題都出現

心有事, 就心絞痛, 比痛楚折磨

性功能有事, 更不用說了

自問自己已經好小心好小心, 一諗到中左, 下半世就變廢人
覺得每日都擔心好憂慮
每日新增案例, 見到家人式感染(我同家人有任何野講, 都隔幾米, 因為你家人可以唔知點解中左累埋你), 見到有人開會食飯中左(我都避免呢d野, 中左就一世)
有時唔明點解d人好似唔驚死咁, 繼續同人聚埋活動, 中左下半世就變廢人

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

我都係，諗到自己行行下會熄燈，就咁就死左，好恐佈
日日都覺得死亡同自己好近
仲寫定遺書

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

你20幾又正常掋抗力的話真係無野好怕，唔係中咗就fibrosis 又或者影響心臟，依兩樣都有係後生病人機率好少

問題隻毒會異變
追唔切

如果異變成死亡率更高或都更要重病反而更不利該病毒傳播，例如SARS其中一個傳播性無咁高原因係因為病人通常出現病徵就會好嚴重，要即時入院，減少SARS可以係社區傳播時間，加上重大異變好少機率會幾個月可以發生